泛民：重申反對香港獨立 鼓吹與討論是兩回事，討論是不違法！

係香港講巴塞獨立, 會比西班牙拉

我想第一個去自首

痰尿盅無料扮四條, 次次吹水唔抹嘴
講野又唔經大腦, 以為自己好聰明
扮醒, 其實一出口就比人知無料到

上次一上位即刻話「結束一黨專政」口號要DQ
講講下都知自己柒, 唔敢講, 仲要無人敢和應

犯婦人坐佢個位時, 都未敢口出狂言吹水
起碼保持住自己身份
講野都唔會亂黎, 有文有路

港獨嘅言論自由唔等於泛民嘅言論自由